鬥獸棋應該加乜野動物入去

應該加螞蟻
因為蟻多嬲死象

咁要加幾多隻蟻？

食蟻獸 因為冇動物食蟻

鷹,因為其他動物唔識飛

蝗蟲，咩都食，無任何動物反制

港女

河馬同犀牛應該都要加

食食蟻獸既食蟻獸 因為冇動物食食蟻獸

叫食食蟻獸獸

中國人

加連登仔

咩都俾佢食晒

人

咁又要加多隻食食食蟻獸獸獸

加旋

蝗蟲同小龍蝦

你班人加新動物都加埋個規則啦

象、獅、虎、豹、狗、狼、貓、鼠

蟻可以擺最後

有蟻又點可以無曱甴

欣宜

加動物之前要加左圍欄先，話比大家聽唔可以跳河